乜撚野叫反正聽日有假放，留低做多陣

老細你係咪on撚鳩？？？

咁你下次答番佢
橫掂聽日都要番工 今日早d走lo

聽日冇假放係咪可以早走呀

衝出...

好合情合理丫

算啦
今次我忍佢

ching好慘

二世祖都要番工 咩世界

樓主4手人

下星期呢？

我會答佢星期一都返工, 留返星期一咪一樣

你老闆又冇講錯喎

其實句野好順口

老闆講野幾時會錯

明日歌小學都有教啦